[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2009)

2-0

slow

快連c

頂11.5s

大波-1

見到未 又一次書包對雲加
書包又贏

goal

3:0 ft

科拿路尼 屌到入靚波

開新po 新旺氣
2:0

快喲3 4 5

射得靚到

客第三球

墨城

100%波
同路就對家
波都唔洗渡

山雞上場學界水準都有人買

個bot有小小問題 sor

9.5 10.5 11.5s gel

主2:0，點反cup

我要角呀 角呀 角呀 角呀

點解唔係1002開？亂開？

你岩啊 1001開po啊嘛

白屌成材

半場無補和？

頭先邊個屌科拿路利
正氣到仆街

唔係呀 你明唔明
只要見到書包雲加對咗就買書包個邊

科哥哥好波

叔食狗係抽水方面真係有一手

20

10.5b

山雞廢到角又無射門又無

小注入3:0先

買左幾多山雞

100%
今日先留意到呢樣野

9.5

月光巴

關你撚事
好心你呀 個撚個block晒你
得我應你仲抽我水

唉完場未 2:0收貨

仲有人應我

我無買盤😂😂😂😂

我了

S

有得食三手麥當勞啦

我應你

正定反

多謝全黑

幾時先可以食一手火車頭

依個大蛇勁撚到 又中兩飛鳥

山g var

VARRRRRRRRRRRRR

其實我一個都無block😂😂😂

聽日心水:清水半主、前鋒2.5h

2.5b

邊個12m

法國

NO

水床

山雞12碼var check

山g maybe

上床

河床

IKEA

山雞12M

點解唔買主晉買盤 水位又差唔多

俾佢啦

岩嫁啦 晒下時間 快快手完場

no 12m

買左冇入，秒爆

澳假黎料 針得

No 12m

12m？

比了

頂

無？

無12m?

迫害

禁區手球比左

公正球笑左

冇吹

黑哨

黑撚到 垃圾！

嚇死

隻手縮晒係心口都handball就真係黑暗啦

呢啲先叫正氣波

點解係公正球

黑乜撚 都無手球

爭櫈仔

正氣囉 正氣墨城球證

波打手

Keep著完場

咁而家唔係12m 就無需引用var果4條rules啦 點解唔係判番罰球

唔係12m就得啦

好彩有條燈西買左山雞

屌刷你咪派膠 沖出黎做乜9

墨城比多粒

比我走盤啦

70分鐘仲係1射,真係可以bookmark,每次都要對家

因為根本無犯規 罰乜撚

野仔post gel到行晒

吊你老母咁撚樣都唔入 大波丫

入定錢啦 走閪到

墨城比多粒先穩陣

咁球證吹撚左丫ma 佢可以吹錯架
但你而家係果4條rules外引用var喎

2:1

今晚全部西波 買邊場好

科拿係勁就入多粒啦

小朋友未18歲咪賭啦
波都未識賭乜9

屌 8點整場新加坡對印尼 真係cls波

sor law

角呢？

4:1

依場真係避。

Make Singapore GREAT again?

下盤送錢

8.5b

8.5

印尼明顯高好多
新加披對香港都輸

屌你老母澳洲狗 死全家啦仆街

走盤啦

印尼撈麵

pomi好串

賭仔會避嫁咩

新加坡

鳩篤大球下盤,蚊蚊注easy

但出而落到半球了
琴日平半1。9水 落左成格

山雞ng 落4.8落到4.25

Ccccccc

客射得一球

墨城咁能廢都可以禁屌,山雞對家1000000000%

覺得仲有球

理性賭波

得2粒不如唔好踢

落假飛

入角未

2:0ft gel 馬會jumped

下半場1c 戇撚尻

頭先係邊個話山雞會反cup??
搞到我無曬副身家

好日唔買角球
上次買完半五全五
今次又玩半五全六

7c

球例唔識唔好扮識先啦
下一代真係無乜用腦
買得個100 幾十 係度怒婦
唔講以為買左幾十萬

7 c

比多2c

有位巴打買左10。5細 穩撚到 依家先7c 點輸

始終無7.5

屌 垃圾墨城

又幫gel

比山雞起到2次腳

8.5彈來彈去無得買

山雞準備入

好彩我識

佢買左10.5b

完場未踢屌

唔刷角死全家

佢唔識買姐

我都未撚gel就幫手gel

冇買角 墨好小刷角

發現幾個定劣,想知再講

入波未？

8.5s

咸酸菜炒

完左場喇 落定去排隊 拎住一疊500蚊紙 慢慢數
再聽住個staff祝福你 贏多d 諗起都扯扯地

搞笑？

20ft 7c 爽呀 波post大勝日

放送事故

咁小數目

比多4c

我就係日日同你地講贏多啲嗰個staff

係啦係啦 無買角大咁關心做咩

咁撚夠雀仲係 吹雞喇咪阻人開餐

比多3c

比多7c

( Show Blocked User - yytellmeyyy )

屌真冇買 9up下幾開心

墨城有一球盤買真係勁抵屌

從來唔去馬會就係諗住避開呢句野
結果開左銀行轉帳就輸得仲金

d雀多到

入波未姐

隊墨爾本2:0之後完全hea踢

20c完場

客差唔多

太方便唔係好事

2:0 收夠籌喇

我喺度同你講 贏多啲

好,比多3C就OK

終於KO到一隻

岩

10.5B真係凍過閪水

多謝馬會墨城派錢

踢到隻白鴿..吹停場波

銀行轉帳 一出糧既交比馬會爽

主盤cashed

0:1白鴿

正

呢句真係好撚毒

大今日戒賭第一日 心情相當好

目測會比球12碼山雞打2:1

比多3C OK?

半1全2

7.5 cashed

腰斬啦屌 搞出人命

好慘

有啲阿叔聽到呢句會鬧我 佢會話贏你老母閪啊

Ok 全部飛退錢

但唔講又唔得 狗會一定要我地講

走盤未

山g

laughed

屌陣間落去cashout講呢句先 贏你老母閪呀

入球單未

走盤大家開心啦

求其隊一粒啦

87’ 1.27

你肯定?

比多球墨城

你唔係學啲撚屌阿叔下話

馬會派錢唔識執 怪邊個
屌完場未

東南亞球迷lm
印尼上盤
角球應該得印尼單邊刷
睇即場

出現了 邊邊刷都知

+6

單邊30c？

大蛇

又+6😂😂😂😂

完左啦 56k?

+6不祥

6分鐘整多粒ok?

嚟多球

又無波又無角

差D 12m

d雀落撚哂禁區

快角球雨

差好多wo ching

出絕招啦

8.5s gel

乜事又補咁耐 都贏啦

1c 1g

頂撚住我個無入球

2c1g

補多角ok?

幾耐

94 mini goal 1.12

格離又有個on9扮盤神

6min

新加坡應該不敗?
下盤好似幾抵屌

仲未封 唔撚係掛收到風

而家幾耐？

有睇香港對印尼亞運同友誼波個兩場就知印尼隻翼好快
而且印尼對上5場都開8.5角大
新加坡得一場大

現況印尼高星洲半班波 作客都佔少少上風

細波細角平安鐘禁緊

信你

最後一擊

球探比料都唔跟 100%波

未驚過

無啦

好波10分鐘1c都無

墨城龍門球！！
主cashed

k 買小小上盤gchi

2-0 8c FT

主-1 8.5 9.5 10.5 cashed

Sorry

No goal 輕鬆

10.5細穩撚到

搞撚掂

要一角就補6分鐘都冇
賭角細就三四角都得

派錢

3.5s gel
好在無買8.5

印尼比人禁左大賽咁耐
今次應該好認真

回血 呀呀呀口竹

今日300上番700 今晚繼續

雲加屌嚟做咩姐
明知你買咗就會輸

墨城正賤種
買佢兩場都輸盤
今場無買就贏

Cashedddd

Me

半5全8
9.5s 11.5a cashed

派我啊

又係我派錢嘅時候啦
多謝mama今日15.5s同埋11.5s
今次頭五派100啦 因為執得無上次咁多
1.mama

估唔到最8.5都開唔到

LM

Lm

lm

夠五個啦

有無cdrom?

係咪依隻翼

我

me

次次因為我先有得派但無人多謝我

301 303 304 ng sick

Thanks bb

多謝

ok，我同分晒500，每人250

有無人派我

角細?

莫b

贏錢係人地本事
你個d係顧問 無錢咖

新加坡派錢

有lilipaly都夠

屌 去左沖涼miss左派錢

你好似啱，但顧問好似有$$$收

正式回歸 呢到你係大佬？

點會a
我廢的

係

會唔會地獄主場

話你知有幾十個✅
賭仔表示我贏我本事
關你撚事

你派錢d人咪識應機

ok

咁我揸返旗先

你睇完連sorry都無講，我覺得你好慘

nice

跟

Lm chi

想人派你 無
有句唔洗錢嘅多謝都好

無人派我

可惜要人提呢
d 00 後弱智

有大蛇跟

講真 你係咪真係咁介意 咁小器

今朝贏既美職比澳職收返哂

女人係咁，唔比？

Same

如果話派錢
我寧願捐仲好 真係幫到人
派俾人賭錢 無限輪迴

如果真係 我唔介意日日同你講thanks 再加sorry ok？

印尼對香港 1:1和波
見到香港都可以逼和印尼
對佢真係無咩信心

你拎$500出黎派，但唔洗派我了

上水少姐，見你咁講我出現多d啦
大家贏多d

香港唔差OK?

hk 下盤gel

mama你睇下邊個可以派 邊個唔可以派

捐錢俾機構好過啦 有圖更好

咁你出十場水 中哂我派$500 ok？

係咪應該要派我莫b先

又係呢句，唔洗了

當香港真係唔差
咁印尼應該真係廢
咁直屌星洲仔主勝3倍幾

當然，拎個户口黎

yes

想陰我

話左 幾現實
做善事都唔肯 推3推4

又唔係贏緊錢 點派😫

我好黑,諗清楚啊清

星洲炒米
印尼炒飯

我呢

歡迎入嚟睇睇 我仲燈

所以你gun完，唔只一場，之後我問你，咪又呢句

角大冇得輸

其實係，一試就知

八點買乜

我呢排就買左2次波
日假11.5B角大,結果就半5全5
今日10.5B墨城就半5全8

覺得假波 好驚

講左先

咁試下負負得正
呢D閪波真係寧願博高水果邊,輸左起碼有得賴
買低水輸埋就ON99

咁派唔派又點？派係開心先會派 如果我跟你中哂十場既話 開心咪會派

原來而家興鬥燈

半5全5幾撚戇鳩

28✅9❌
75%

買對家 易到
睇盤都假

有得簡邊個想做燈

你喜歡la，又唔係要派我😂😂😂😂

新加坡回到

有回咩

要左新加坡

買左小球小角睇波算,唔識買

咁又幾好，慳返唔少時間

識玩 留小小燈死班小朋友

3.15win回到3.4win😂😂😂

出面

阿木here？

who is 黑衫 大隻

就算長期正數, 要中晒十場, 太強人所難吧

平時小講野

美職主晉嘅仇 我用印尼撈麵報返

有能力都唔係必然去出

新加坡盤 半和

小注2:1

話派個d 其實可以捐去機構幫下人
職乞真係不了
輸完就追 追到仆街又乞
乜9多謝說話門面曬氣啦

你係輸到仆街仲想大注追又乞 真抵死
你show到飛 睇下有幾多人救你

Sick波一定買營多盤

全主,半主
都係要半主先,反正有即場

嘩

所以咪話推3推4 有心派仲會咁
做善事都計計較較咁 7下7下

係呀, 唔反手已經好好

推到落左十八層地獄了

好憎依家係又開爐唔係又開爐 識佢老鼠咩

事前飛中 又俾人叫派
中少少又話派

d大蛇去曬邊 追撚住叫佢派先等我

威呀嘛

好似輸緊四十幾個

Super完場算啦

其實根本唔洗捐錢
馬會抽個0.1水就係幫左你拎去做善事

普美hi

有咁多錢輸

月光bro係cwb sogo ?

最大問題係又唔撚係勁 又唔撚係燈

0.1水係俾返政府
政府會幫到有需要嘅人咩 傻

想問牙普假球是咪普美??

其實我都唔係贏好多 我都係跟mama平注推
至於點解我唔捐錢而係派錢係因為有人贏就有人輸
我派返少少比佢地就等於馬會贏少左
當然佢地攞派嘅錢再輸就係後話

見返貓仔讓球✅✅✅

莫b有無tg？

哈囉

咁你捐慈善機構都唔知有幾多落左係行政袋到
總之就即係唔捐

呢個係我

係唔想派就靜下 靠人既咪講翻句thx
一係就做cdroom單機

係咪有位入爐

黑衫大隻第5，阿木第6
但我未見過黑衫，一係你地2個抽2抽1 or 派果個決定

月尾就會❌❌❌

機構入面識人 睇撚足條數
唔係icac

好耐冇見

唔係 係個好似叫irfan

段野最底個個利利柏尼好好波

Ky 8點下盤加角大點睇
想二簡一

長期MON 住POST 唔係CD

盤gun莫b😂😂😂

咁讓比你啦
我都小賭

多謝黑杉大佬

Ky係咪認得我

咁決定左啦 你地tg我啦

跟你 角大 上盤 中了派你$100

.

ky 係咪我諗左邪野

好在走左，買完蘋果走啦

已TG

對唔住囉

Hi係你後面。。大隻靚仔有型

新加坡主場氣氛冇印尼泰國馬拉個d咁勁

多謝你
幾驚唯一親人都無

死mk

你認得我？

贏到又換機

有呀

新加坡真係廢。。。

乜黎

紅蘋果呀~

推個波比我

依排玩返 有冇人記得我

莫b求水 差1場

唔怪得睇唔到POST 又要解BLOCK

咪撚入黎囉

我估得印尼單邊刷
角大唔穩 睇臨場賽果啦
上盤就一齊上船

今晚淨係睇中利雲特

好 買住上盤先 飛數都似

佢係女仔黎，個icon係男朋友

邊個打落去打到1.69

點解你會知我係gay

Sor 大力左小小

無新加坡人？

男人老8+1叫bb

全部做撚晒強姦犯

足球都贏唔到就真係去印尼姦哂班女啦

印印不了
印度可以考慮

做咩鬧人喎

對緊新加坡嘅同時 究竟有幾多印度佬強姦緊新加坡妹？

巴打識食

半大goal?

應該都有我份，唔係刺激唔到班新加坡佬

乜撚野波黎

9.5b？

閪波

等即場角球算

無啦啦整場印尼出黎引人買咁

thx

中左你派我啦

泰國-3

0:0ft

買錯1000蚊客和

比馬會不如比我

玩一場，新加坡100%

完場未知

刀仔出水你要跟

明白

囂張 我中意

跟咗

印尼 得 169
點買

咁買主

我睇到既反而係主隊不勝 寧願買和好過

印尼2.5s 半場1.5s

信心翻曬黎 半場都唔放過

11.5s

你唔係買角大咩

已買對家 幫你燈燈佢

169比狗買

雲加加持

唉，買撚完先見到雲加出主

雲加斷一中一
你睇返近績,呢場佢應該要中

呢場角球唔識買sosad

mama角大ok？

驚咩 上場佢唔係中咩

角大ok?

直轟左和
竟然得我夠膽咁輸

角細9.5s 100%

諗定去邊食buffet慶祝

買左主和

莫b 20k 真飛

我諗連新加坡自己都估唔到係輸係雲加手上

無錯 所以書包加持埋一份

半場goal goal

好大船下😂😂😂😂

molamola

包爺加持

頭先都無喎
又開波前1分鐘先出?

tg?

支持刀仔

定live

雲加 書包

包包雲加普美SHY牙普都係坡仔

包爺+雲加=？

買唔切+1

我打左呢個呀
大波係呢個

係 條撚屌學埋雲加d西野

印尼
屌 返工忙到買唔到墨爾本，收少場蚊

❤️❤️❤️

我買和
不投注盤 唔抵玩。。

撐印尼仔

熄燈啦

兩大垃圾合體, 咁就真係新加坡了

100%的球

玻仔全隊上下認撚住雲加書包呢兩條仆街啦

足水下盤又半格

印印半場轟兩粒先

工人禁屌

10蚊主和
次級波都買200蚊小注 真係無咁嘅價值

老母買左咩牙？

亂買幾廿蚊可能仲好分

加埋你咪100%

印尼贏, 我屌坡妹報仇

支持，半場去尖咀屌

唔識買呢場

坡妹已經俾印佬㩒屌緊

屌還屌都要刷角

印尼是99.999999999%的波

買左一兆和都未驚過

不了 最緊要中出

Easy 9.5s

精都無咁多

Diu

1c

球王 派美金？

即有角

工人

gun左你

入波先gel

又燈

...

買大波出事 啲飛落得咁快

goal 0:1

泰國

印印YC

爽？

刷角pls

1c怕甚麼

有矛角水

印印學下嘢

單刀

買左印印fg
驚緊

坡

工人0射

零射 虛張聲勢

咁今朝係咪開伐木？

買左大波等死 8.5b係咪最後逃生門

派me

印尼好撚廢

墨城11.5s
7.5大

坡坡3射1中 36%控球
印印0射 66%控球

呢場古惑波, 睇飛數黎玩

主力冇曬

屌你老母印尼狗肯入未

工人學人踢波

15分鐘已經1.5/2

LINK好疾呀

刷角未

你屌多兩屌一陣印印罷工

睇黎都係1球到尾 入個細玩下先

試下呢條

正呀

客fg

響未

C small really easy diu

買左小球小角

又冰角

垃圾馬會唔開秦國

記得你幾準

下盤

角大jump得

7.5s入

入波未呀印狗

開親都係精選

唔係點斬人一頸血

印度同印尼差好遠啵大佬
咁香港=中國？

泰仔已經2粒

大伏

笑死 印度印尼唔識分

好撚悶

On9馬會1.97>1.98

印度尼西亞

角呢

2C

中！

印度撈面

其實狗智過去3屆東錦賽都有開盤
唔係無端端開黎 陰鳩您

狗會*

依兩隊垃圾都大波

客能夠嗎

咁做咩唔開泰國係要開呢場

3C

Diu on9 送c

冰住

垃圾波

連c雅

大角跳船先

駁唔到鳥

太懸殊又冇直播

8.5s玩撚完

鬼記得咩

兩隊其實差唔多
唔明點解會受讓
邊隊大失誤就邊隊比人入
想正正常常射入應該無咩可能
分分鐘換香港隊落去踢可能仲好睇

穩

冰角plz

講咁多，你買邊隊呀

主場仲要受讓高水根本就派錢

主

屌你印狗肯入未

隔離秦國三粒 分d黎好嗎

印尼入波中出營多

讓三粒真係入到三粒
唔係假波邊有人信

佢入波我聽日食營多

星㩒砌

聽日去尖沙咀屌印尼妹

新加坡第一球有冇同路

刷角機

Ur name

印尼feel到就入

Gchi

幾時反過

..

SING GOAL

10。。。

1:0？

新加坡1:0

屌你老母

入得咁快嘅

feel成點

邊隊入都好 最尾都係和
買左一兆和未驚過

Goal!!!1:0

屌你老母印狗

ON9波哩場 主受讓半球高水

有無跟

營多jump

易

頭先邊個話益馬會不如益佢話？

我一早買左win 得3.15

盤都2.12

買完30秒就入
今晚去屌玻妹了

黑走左

On9越乜

咁都吹OFFSIDE

Feel到主繼續入

識買了 黑走左

馬會仲係1:0？

新加坡第二球有冇同路

黑你老母

使唔使補，2016年和主，驚驚地

屌，主客

成日覺得你班友gel頭好好笑

diu...

2.5s 1k

咩事 365仲係1:0

打幾場lol 等等對答案

又係咁
買唔到嘅就中，買果場就即刻針

1：0 邊有黑

差D 1:1呀 印仔無越位當有越

ON9仔

咪1:0 黑咩走

黑哨啦

角細cashed

黑走左印尼咋
買左好多咩

做乜撚野呀

睇比分收收皮先啦

半大手足慘死

冇買 等角大

8.5角細食硬 Gel下頭先
夠僵就開9角比我

有無手足主ng

買7.5b先

高水波妹

妖夠薑開到10c啦 9c邊夠型

秦國好正氣

3個入球都係同一條友

4球都係

咪係

三國時代踢蹴鞠呀

印狗快撚啲cup啦屌你

6.5等唔等到

半主 CASH

唔怕黑？

有無巴打跟左?

咁又點?下盤補客勝必勝左啦?

9.5s 水泥gel 😆😆

。。。

無越吹越
印尼拎波就提早吹完場

屌你老無

印狗cup3球

主和準備

9.5s 唔中表演打飛機la

埸波又係中埸打bin no

買9.5大真心笑死

人地講緊1:1果球呀 派咩膠呀

番緊工 認得d特價貨

黑撚走左半和

好多ON9仔淨睇比分又蠢過西

請問咩APP IOS有?

下一隊印尼1.9 幾吸引
上半場新加坡都係得果一次機會

下半場爆角

16年都拎出黎講

上場往積開 主客
16-11-25 新加坡(中)1-2(1-0) 印尼 4角
會唔會數據完全一樣

冇可能

唔中正on9

9.5s

7.5 s 有無人夠膽入

你入我allin 齊贏

兩隊都唔識刷角咁

黑走我半大

聽日d波好似好好賭咁
今晚都係少玩為妙

掛住做尖 無留意場波 已經半場左

今晚西波多

點睇

-7c

7.5s 穩

Yeah

Yes gel 行

封左角？

雙數角完場 6/8

1:1未

ds football

4c

冰角呀！

印尼廢到咁 和到要偷笑

5C

真心4c冇怕過

刷了

頂 7.5冇入到

瘋狂刷呀

真心5c無怕過

馬會派錢 快買新加坡下入

印尼d攻勢 正

頭先2.02

開始刷爆角

中楣都封 馬會有撚病呀?

係啊頂。想等6.5

真心6C無怕過

咁早刷

6c

刷角吧

虛火黎架姐

岩岩買左20皮主勝 1.54倍 咁就又贏十皮

+1 , 掛撚住打機

66666666666

666

出10.5買細 快出

真心7c無怕過

7.5b gel

on9咁多角

快啲刷多2個買s

8.5 9.5b

8c[black]泰國[/black]

星可否停止㩒砌

ON9,停角呀

屌你老母印狗肯入未

-4c

我幾年都做過SOGO專櫃

下場

屌你老母停

Easy game 9.5s 中9硬

終極反手王

從不反手

Cup到買10pack撈麵

-4cccc

反手死全家,賭乜輸乜

所以9.5s中硬

碌到完場

9.5s

真心9c無怕過

買左角大都覺得唔好啦，有人買角細，諗下人地感受

我理得你買角細角大角中,正正常常屌下波唔撚得既,係要肉鳩酸玩反手GEL,抵死全家賭乜輸乜啦 只針對反手狗

12m 秦國

主 ng
試下佢

仲有1.36 買多二十皮

9c完得唔得

Block ed

出水咪出水,咩中9硬?
唔中你比返我咩

卡拉宋痴撚咗線呀

OK,我好似係初盤9.5S

Easy 9.5a

-4c 快刷

反手假分 賭乜輸乜

一起中

泰國 cls 全部波一條友入晒

試下刷角

一條友 客其他

印印得一射
係球探錯定真係得一射?

新加玻ng

條友遲早斷腳都似

生命注印尼下一隊入球

冰角

一起gel

又停角好波

屌你老母！

無了，港隊踢仲勁少少

投降喇投降喇
買咩輸咩

屌 求其入多兩球啦

抵死

冰實

七射七中
但入到六粒

6角怕乜9

Ez money Ez win

cls 印尼唔射

完場開到角細想睇你張飛

我改左名

睇佢張角大飛？

新加坡應該入多球

主隊狂射 唔入 客隊入

啱啱先食完野 等陣入比大家

有無即場水100%?

買左角大都想條友輸

主下球

大波100％睇下即場

泰仔下一球

Ok

營多場 應該無人會大注掛?

大注個D係ON9

冰得好

似真係角細 唔gel了 沖涼

冰角唔撚該

睇球探印尼有條有兩黃

又停角20分鐘 正呀喂

想買主ng

唔刷c弱智？

冰！

角大

正呀喂角細

中到pak pak聲

仆街了 70分鐘 早知買番盤好過

( Show Blocked User - 我係張志明 )

呢場係度踢緊乜

搵食

印尼和到都當贏

RC...

0:7未....

印尼和都和唔琴 中都中唔到 仆街黎

玻仔入多粒抽一個手足食印尼撈面

Ching buy mud

冇入球仲有1.7

唔係主場雞無人信啦

識買了

7C

和唔到趕唒d印傭返印尼

印尼仔攻門都無....點玩

求下你冰住

屌唔好刷啦

-3求吓你

-3c

9.5s力頂

等買大波算 絕殺大波

刷角

頂！

玻仔入多粒 今晚屌印賓

3c點刷

仲有10分鐘！
Must win , trust me !

收到風你買左50萬角細

想問吓 Pharrell Williams x Adidas NMD Hu 係咩鞋黎?

半3全7

印印快手整翻粒啦

Is

88888

錯PO

角呀，我們的

不費吹灰之力鞋

7.5S 已死

8.5B 有無同路?

印尼入返粒 屌左個工人姐姐佢

Easy win !!!🤤🤤🤤

9.5s

水泥gel

死埋8.5s啦

7.5s係穩！

2.5水泥gel

角細咁穩點解唔買

巴打同嗰個叔食幾似 反手反到出晒面喎

印尼成場都唔知踢乜鳩

777777777

反手有咩意思 睇見都煩

撈麵讓人,笑唔笑死

Ft

憑乜野低水讓人 撈麵仔

入左先有錢利誘佢

9.5b

唉屌,WTSAPP STICKER想要星之卡比同銀魂,無人整

兩隊都廢到仆街 下下飛機 你老母 我仲準過佢地

營多走半食一個星期營多

我要多隻就夠了

唔走食兩個星期？

罰球有無大買

7角完 買咩角大都死

印狗又撚手足

會唔會咁岩呀 買咩角細都贏vs買咩角大都輸

奇蹟大角啦

印尼d男人無撚用d女人先要出國幫人做苦工，咁簡單既野而加先惗到

可能覺得反手gel會叫到波掛
多數叫足全場之後衰左就會潛

主勝仲有1.09
收息

大船陸沉

反手正傻閪

召喚奇蹟印尼八角